［突發］尚德停車場圍白布及鐵板裝修

周梓樂二樓祭壇圍白布裝修 牆上噴漆被清

去年科大學生周梓樂及知專學生陳彥霖離世，市民在將軍澳尚德停車場設祭壇悼念，連月來祭壇已多次被清拆、破壞。

記者今日發現，至於停車場二樓周梓樂墮樓位置的祭壇，全層都已圍上白布，有工人油走牆上的噴漆。

另外，停車場外地面的祭壇亦被大型鐵板及雪糕筒圍封，有工人表示是受領展指派到場施工。

整走左就當無事發生咩傻鳩

佢成個停車場拆左佢都無用架，一樣可能照係街悼念，除非佢成條村封左佢囉

大畫板

支那式思維

有油漆有天拿水又唔掛好電線好危險好易著火

輸了....祭壇都無埋
玩完
輸足一年

唔開post無人見到你認輸架

日日放負無用啦
你輸咗

發生過咩事
香港人 永遠記係心裡
唔會忘記

一起條友底就知咩料

油漆工人手足嚟架喎

跟返啲筆劃油白色

嚇到領仔雞咁腳出嚟澄清